今季阿積士最佳球員一定係佢

盞燈燈鳩對面屌打到啪啪聲